北京時間19點30分，印度三軍將舉行重大通報會

有底氣過支那

有人質係人地手上，可以點做?
全面開戰武力搶人質?

一個上將之子

又唔係慢慢周

大陸仔,乜野底氣?

Imran Khan says IAF pilot will be released tomorrow

進攻藏南？

開戰

外掛國家屈機

近墨者黑 無d guts

upmud9 ar樓豬

捉完放番就無事？
當咖哩佬好似港豬咁淆？

黎喇黎喇！第三次世界大戰！耶撚仲唔出黎講經？未世近喇！！

改左2230